種GB的自由鳥「攻略討論區」

有冇巴絲打玩緊種GB的自由鳥

有冇巴打有玩

「種」數據

幾時賣埋掘礦機?

玩左陣... 垃圾...

max 2 gb?

應該係冇上限

用唔同Plan每個月可轉移嘅數據用量都唔同
用$48Plan: 0.2GB/月
用$90Plan: 1GB/月
用$120Plan: 1GB/月
用$140Plan: 2GB/月

用緊140但未睇詳情，留名先

why so slow

種數據 但隻驚要用數據玩
我就睇唔透啦

有冇ching留id 加好友

1000003165

如果你月尾用淨一d數據，咪用多餘既數據黎課金

1000005953

暫時薯仔係最缺乏

屋企有wifi 架嗎

留名 幾得意既 不過計過數 數據館3lv應該就夠
雖然要多少少時間 但唔洗咁多錢就1GB

1000005646

1000006199

1000004468
想問下我冇哂辣椒種
佢唔憶我種
可以點算？

感覺上好慢

9879093733
玩左幾日
雖然兩GB 無乜大作用
純粹無聊當happy farm玩

去人地度買

server 冧咗定中bug? save 唔到

1000006392

1000006638

有冇人賣辣椒 可加我

係咪死左server?

放左係shop
9879093733

玩家編號無效

其實都幾悶

應該已經add左

用1GB data課金，大約可以換得返幾多 data?

星期六日無IT狗返工

死Server個陣我轉咗0.5GB Data做寶石
之後入返Game都唔見有加到寶石
我send email去問又未覆
我啲Data呀

玩左陣好撚難玩
唔夠位唔夠雞唔夠薯仔薯條

1000006878

巴打醒目
大家計下數就知升到3lv就ok

薯仔缺到傻佐

巴打d解難能力需要提升下

仲未計要升lv既錢同時間大家暫時最高見到有幾lv?

啱呀

可以轉data做返寶石？

可以呀
係Birdie個App到有得轉

各位巴打絲打可以留低自己既game ID 互相加下fd，我個Id起最前面

我自己就啱啱好升佐上14，而且都將數據館上佐3lv， 而見過最高有人19lv，係起fd list度亂加人，加佐個都幾高lv既巴打

書蟲鳥真係唔想整，蝕到入肉！ 佢果5杯青汁又耐又貴. 出番黎交d任務又唔係賺好多

1000007081
新手上路

中Bug
起間健身房要3LV
但我得2LV 卡左係度

果斷踢單

如果re game 呢？

入返game佢都係強迫要我起間力威，做唔到其他野
各位記得要升夠3LV

冇練下身真係慘d

1000007259 新手

1000006486
求加

唔係

巴打留意番係小數點後2個位

1000007337
求加好友

番茄好好賣

巴打係咪打錯咗
我先係10000007259

我係1000007258 sor ching

有開whatsapp群 可以互加id同買嘢

1000007279
慢慢研究緊

玩到有群 短短一個鐘就40幾位巴打

1000007478

1000005622

1000007785

1000007804

死server....

成日玩玩下會LAG機，依家仲死埋

又死server

Whatsapp群

中

小麥有咩用？

比較高lv 先會用到

唔小心用晒紅蘿蔔，有冇人可以賣比我？
Id: 1000005572

好似有位巴打加左我，不過我買唔切，或者你set貴啲啦，唔使比人搶。

原來我自己塊田有種到紅蘿蔔

成日都唔出薯仔同辣椒.... 唔係好玩到落去

Save唔撚到

我好多辣椒，無薯仔

有時close app 再入翻，種緊既野會冇哂，有冇人都係咁！？

upgrade迷你倉d工具係咪random出架
成日爆位又唔夠料upgrade

btw 1000009466

要？

夜晚上唔到架，而家game都入唔到

兒登即係兒登

1000006979

維護後啲補償去咗邊
黃豆都拎唔到

唔明點解自由鳥會出game
3個鐘得10MB

1000009002

1597301407

1000007776 賣蘿蔔 $4蚊/粒

岩岩又死server 99%升12 又變番95

垃圾game 入唔到game 要成日重裝
入到game 又save唔到 不停回朔

"Literally Unplayable"
is an expression indicating that a video game is so badly broken that it prevents a player from progressing or enjoying the experience.

1000008295

垃圾game
成日卡住係白色畫面入唔到去

尋晚突然間白畫面，到依家仲係，點搞

Same here

啱啱試過delete再dl又入得返

而家蕃茄嚴重短缺，成四個鐘先種到2粒

不過呢隻game 究竟靠咩賺錢換數據？

似用黎做promotion 多d

無意中發現瘋狂禁閒逛嗰隻健力士會送釘同金屬板
但唔知係咪無限送

全日入唔到game

我今日都係咁
Del game 再down 過先冇事

求加 1000004145

我已經刪左過十次

屌佢老母我嘥咗錢買咗幾隻教練
都冇變化

同埋起完館先知書蟲鳥咁貴
浪費我啲金幣

1000012154

玩左勁耐先知 係用稻米 種 番 稻米

加fd
1000004869

玩到高v好難賺金幣

1000012633
大家互助一下

推一推

整左個可以俾你一頁睇哂隻game其他人舖頭賣緊d咩，同賣幾錢既網。
個網既數據係全自動更新，喺隻game即時拎返黎，唔洗次次cap圖打excel咁煩。

如果係想你間鋪俾個系統收錄既話，唔洗註冊，只須要係game入面平時加友咁，加 1000012119 做好友，幾秒後就會自動接受邀請同你商店d數據就會係個網出現架喇。。

(目前主要係for 手機用）

可以的話順便share埋俾朋友，想多d人加入整大d現有既商店database

有冇朋友可以同我1換1?
想平衡返數量再升倉

1000016852

1000015486

1000018696

1000017432

1000020344

加好友

1000020596

1000016504

系統維護完之後番茄同粟米用少咗好多

升雞啲料都統一咗用兩個

篤樹篤雞拎擴張素材係每日5次
更新咗一多咗野用稻米

易玩咗好多

今晚update完啲訂單經驗值變到得返勁少想棄game

種野/做任拎經仲好
還掂升到12lv就夠，跟住就係咁搵錢轉數據

btw,宜家煩左好多，成堆整野改左要都要幾款料先整到

有咩任做?

收割任/用鑽石任/上線任
收割夠100/500?/1500個材料就有20/250/400經
每種材料最多有670經，而且每次收割都有經
每日上線又有20經
夾埋要升12lv唔難

要種多好多米同薯仔

加我一齊種 最平賣比你地
1000031558

1000032574

1000015272
專賣蕃茄

25lv就max
之後可以點玩?

新仔 1000033144

有冇人想買 data?

1000034788
一齊種

1000035107

1000032486

1000003454

1000035275

1000036015

1000028842

1000026496

D野放左落商店又冇人買, 唔賣又要用寶石整走佢

1000036138 新手

收割完無哂啲材料，幾時先fix bug

用自己流量種數據

1000039015

篤啲樹同自由鳥會隨機出擴充零件

新手一齊種
1000040040

想問carrot sculpture 喺邊整 搵唔到

update完完全玩唔到

Game都開唔到

想問而家係咪冇得熄game等夠鐘先開返收嘢
而家整薯條>熄game>入返去個timer係reset咗

更新完會冇咗個bug